台狗重要柒幾耐

韓國殺手(笑)